分咗手仲可以點救

一句我諗清楚再繼續落去對我同你都唔好，不如我地分開啦，跟住就block 哂全部野。

咁做好咩？可以點挽留

無得救

block 晒就冇情講

比大家冷靜的一頭半個月先

只可以自救 頹廢一排就好

好痛苦
機會都唔比